\section{Haladó műveletek}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Korábbi commit visszavonása (egy új committal)}
  Bar erre meglehetősen ritka van szükség, ez a módja:\\
\begin{verbatim}
$ git revert <commit SHA1>
\end{verbatim}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Kitüntetett verziók készítése (tag)}
\begin{verbatim}
$ git tag v0.1
\end{verbatim}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Commitok újafűzése egy adott ponttól (rebase)}
\begin{verbatim}
$ git checkout my_branch_to_rebase
$ git rebase my_base_branch
\end{verbatim}
Abrak és részletes leírás \href{http://git-scm.com/book/en/Git-Branching-Rebasing}{itt}.
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Fájlok figyelmen kívül hagyása}
Bármelyik könyvtárban elhelyezhető egy .gitignore fájl, amelynek
tartalma alapján a git bizonyos fájlokat figyelmen kívül hagy.
\end{frame}
